Eén minuut en de volgende; nu in geesten en nu in vertwijfeling!"
"Ah!"
terug, zuchtend: "ja!
Dezelfde Sydney met hetzelfde geluk.
Zelfs dan, ik heb oefeningen voor andere jongens, en zelden deden mijn eigen."
